所羅門： 唔好唔記得冷戰死嘅美利堅人少過武肺襲擊

Post埋link啦，方便大家like

睇廚房辯論就知
蘇聯係真心想用共產主義取代資本主義

所羅門魚

但係到而家仲歧視人戴口罩 咩玩法

Talk big to save face